<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>PC &#8211; wordpress_demo</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/danh-muc-san-pham/chua-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sat, 25 Sep 2021 06:44:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>PC Dựng CAD C001 (i3-10100/H410/16GB RAM/Quadro P620/240GB SSD/400w)</title>
		<link>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/pc-dung-cad-c001-i3-10100-h410-16gb-ram-quadro-p620-240gb-ssd-400w/</link>
					<comments>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/pc-dung-cad-c001-i3-10100-h410-16gb-ram-quadro-p620-240gb-ssd-400w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[123456777]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:44:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/?post_type=product&#038;p=54</guid>

					<description><![CDATA[Đánh giá PC Dựng CAD C001 (i3-10100/16GB RAM/Quadro P620/240GB SSD/400w) Bạn đang lăn tăn tìm kiếm cho mình một cấu hình máy tính tốt để sử dụng các công cụ đồ họa Autocad, 3Dsmax hay dựng phim như Premiere, After Effect, Lumion&#8230; nhưng lại có một ngân sách không quá lớn. PC Dựng CAD C001 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="ddnb-title spct-title">Đánh giá PC Dựng CAD C001 (i3-10100/16GB RAM/Quadro P620/240GB SSD/400w)</h2>
<p>Bạn đang lăn tăn tìm kiếm cho mình một cấu hình máy tính tốt để sử dụng các công cụ đồ họa Autocad, 3Dsmax hay dựng phim như Premiere, After Effect, Lumion&#8230; nhưng lại có một ngân sách không quá lớn. PC Dựng CAD C001 với mức giá 13 triệu đồng là một lựa chọn tối ưu cho các bạn tân sinh viên đang bước đầu đến với ngành nghề này.</p>
<h3>CHIẾC PC NÀY DÀNH CHO AI?</h3>
<p>Những bạn sinh viên chuyên nghành thiết kế đồ hoạ, xây dựng, nội thất từ năm học thứ 2 trở về sau đang cần 1 bộ máy cơ bản, giá rẻ nhưng phải thật bền bỉ để hoàn thiện những bài tập lớn và những yêu cầu khắt khe hơn về chuyên môn.</p>
<p>Kỹ sư, nhà sáng tạo nội dung mới vào nghề với khối lượng công việc chưa nhiều.</p>
<p>Ngoài ra chiếc máy còn đóng vai trò rất tốt khi làm máy phụ, máy dự phòng cho những tình huống khẩn cấp trong những dự án lớn.</p>
<h3 align="center">PC Dựng CAD C001</h3>
<p>Thông số cơ bản :</p>
<ul id="js-tskt-item">
<li>CPU: Intel Core i3-10100</li>
<li>RAM: 8GB</li>
<li>VGA: Nvidia Quadro P620</li>
<li>Ổ cứng: 240GB SSD</li>
<li>Nguồn : 400W</li>
</ul>
<h3>Linh kiện nổi bật trong PC Dựng CAD C001</h3>
<h4>CPU Intel Core i3-10100</h4>
<p>Đầu tiên, bộ não của PC Designer D001 là CPU Intel Core i3-10100, một chiếc CPU rất lành tính. Để tối giản chi phí cho khách hàng nhưng vẫn đảm bảo hiệu năng tốt nhất, Hanoicomputer đã lựa chọn chiếc CPU này cho cấu hình PC Dựng CAD C001. Sức mạnh của nó là thừa đủ để thực hiện các tác vụ trên Photopshop, AutoCad, 3dsMax,&#8230;</p>
<p>CPU Intel Core i3-10100 sử dụng socket LGA1200 với bốn lõi và tám luồng, với xung nhịp cơ bản là 3,6 GHz và xung nhịp tăng lên là 4,3 GHz. Tốc độ này cho phép Intel Core i3-10100 đảm bảo được hiệu suất tương đối ổn trong các tác vụ làm đồ họa hàng ngày cũng như chơi các tựa game ở độ phân giải 1080p.</p>
<h4>Bo mạch chủ Gigabyte B460M DS3H</h4>
<p>Để tận dụng tối đa sức mạnh của i3-10100, <a title="bo mạch chủ" href="https://www.hanoicomputer.vn/mainboard-bo-mach-chu" target="_blank" rel="noopener">bo mạch chủ</a> được lựa chọn cho cấu hình này là Gigabyte B460M DS3H. Là bo mạch chủ được thiết kế cho bộ vi xử lý Intel thế hệ thứ 10 rất được ưa thích nhờ thiết kế tối giản. Người dùng có bốn khe cắm RAM hỗ trợ lên đến 64 GB dễ dàng cho bạn nâng cấp RAM sau này.</p>
<p>Nhờ vào thiết kế tối ưu, Gigabyte B460M DS3H có khả năng hỗ trợ RAM rất tốt và ổn định với tốc độ tối đa lên tới 2933MHz, giúp những nhà sáng tạo nội dung tận dụng tối đa hiệu năng của các bộ CPU Intel mạnh mẽ.</p>
<p>Về lưu trữ, Gigabyte B460M DS3H có tích hợp sẵn một khe cắm M.2 PCIe 3.0 hỗ trợ tất cả các dòng M.2 SSD NVME cao cấp với băng thông lên tới 32Gb/s. Không những vậy khe cắm M.2 này còn hỗ trợ các dòng M.2 SSD cũ chỉ hoạt động trên giao thức SATA.</p>
<h4>Kingston Fury Black DDR4 8GB x 2</h4>
<p>Ở thời điểm hiện tại, 8GB RAM là con số tối thiểu để đáp ứng nhu cầu sử dụng cơ bản kết hợp làm việc. Kingston Fury Black DDR4 8GB x 2 từ lâu đã là option được nhiều người hướng đến nhờ thiết kế đơn giản, cắm là chạy kèm với đó là giá cả vô cùng hợp lý.</p>
<p>Việc nâng cấp từ 8GB RAM lên 16GB sẽ giúp bạn hoàn toàn tự tin trong công việc khi hiện tượng tràn RAM sẽ được hạn chế tối đa. Khả năng cắm và chạy của Kingston bấy lâu nay đã được kiểm chứng.</p>
<h4>Card đồ hoạ Nvidia Quadro P620</h4>
<p>Là bộ máy được sử dụng cho mục đích làm đồ họa, chính vì vậy <a title="Hanoicomputer" href="https://www.hanoicomputer.vn/" target="_blank" rel="noopener">Hanoicomputer</a> đã lựa chọn chiếc card đồ họa Quadro P620 trang bị cho PC Dựng CAD C001. Không giống như các dòng <a title="card đồ họa" href="https://www.hanoicomputer.vn/vga-card-man-hinh" target="_blank" rel="noopener">card đồ họa</a> GeForce khác dùng để chơi game, card Quadro được tích hợp các công nghệ tiên tiến hơn giúp chúng kết xuất đồ hoạ (render) và làm việc với các đối tượng trong các phần mềm đồ họa chính xác hơn. Điều này khiến chúng được dân đồ họa lựa chọn nhiều hơn nhưng mấy anh em game thủ lại thường không mấy mặn mà. Tuy nhiên, với mục đích xây dựng cấu hình để học tập và làm việc. Quadro P400 là lựa chọn tối ưu giúp bạn khai thác triệt để được sức mạnh GPU cho các công việc liên quan đến đồ họa.</p>
<h4>SSD WD Green 240GB</h4>
<p>Và cuối cùng, SSD WD Green 240GB là thiết bị lưu trữ hệ điều hành và các phần mềm của bạn. Việc sở hữu ổ cứng SSD sẽ giúp cho quá trình khởi động Window, khởi động các phần mềm được nhanh chóng hơn, tiết kiệm được nhiều thời gian khi làm việc.</p>
<h3>LỢI ÍCH &amp; CHÍNH SÁCH ĐI KÈM</h3>
<h4>Không phải chờ đợi</h4>
<p>Thông thường để lắp hoàn chỉnh một bộ máy sẽ tiêu tốn của các bạn khoảng từ 30 phút đến 1 giờ đồng hồ trong trường hợp bạn là người sành sỏi, nếu không thời gian còn hơn như vậy. Các bạn có muốn thời gian &#8220;chết&#8221; trước khi được thật sự sử dụng dàn máy mà mình đã bỏ quá nhiều tiền ra để sở hữu kéo dài không? 100% là không, nên những dàn máy lắp sẵn của HNC sẽ khả dĩ nhất.</p>
<p>Được lắp sẵn từ đầu chí cuối bởi những bàn tay kỹ thuật lành nghề nhất, những vấn đề vụn vặt sẽ được giải quyết triệt để trước khi giao đến tay khách hàng.</p>
<h4>Đổi mới trong 15 ngày đầu nếu có lỗi</h4>
<p>Áp dụng chính sách giống hệt như việc mua linh kiện rời, nếu trong vòng 15 ngày đầu tiên sử dụng có phát sinh trục trặc, HNC sẽ tiến hành đổi mới ngay linh kiện mới cho bạn để tránh gây ra gián đoạn trong quá trình trải nghiệm sản phẩm.</p>
<p>Đây là chính sách mà không phải đơn vị bán lẻ nào cũng áp dụng nên sẽ là lợi thế lớn cho khách hàng mỗi khi chọn mua máy tại HNC.</p>
<h4>Thời hạn bảo hành lâu dài</h4>
<p>Không như những chiếc máy lắp sẵn đến từ các hãng lớn chỉ cover người dùng trong 12 tháng. HNC duy trì chính sách bảo hành theo linh kiện cho tất cả những bộ máy xuất xưởng, nghĩa là khách hàng sẽ được hưởng trọn toàn bộ những dịch vụ sau bán hàng theo cam kết của NSX, thường lên đến 3 năm (hoặc hơn) cho CPU, VGA, RAM, Bo mạch chủ.</p>
<h4>Cam kết về độ tương thích</h4>
<p>Được lên cấu hình và kiểm tra qua nhiều bước. Những linh kiện có mặt trong dàn máy của HNC được tinh chỉnh rất kỹ để không một lỗi nhỏ nào về phần cứng cũng như phần mềm có thể làm ảnh hưởng đến trải nghiệm của người dùng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/pc-dung-cad-c001-i3-10100-h410-16gb-ram-quadro-p620-240gb-ssd-400w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Workstation Dell Precision 3640 Tower (i7-10700/16GB RAM (2&#215;8)/1TB HDD/P620/DVDRW/K+M/Ubuntu) (70231769)</title>
		<link>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/workstation-dell-precision-3640-tower-i7-10700-16gb-ram-2x8-1tb-hdd-p620-dvdrw-km-ubuntu-70231769/</link>
					<comments>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/workstation-dell-precision-3640-tower-i7-10700-16gb-ram-2x8-1tb-hdd-p620-dvdrw-km-ubuntu-70231769/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[123456777]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 25 Sep 2021 06:42:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/?post_type=product&#038;p=52</guid>

					<description><![CDATA[Đánh giá Workstation Dell Precision 3640 Tower (i7-10700/16GB RAM (2&#215;8)/1TB HDD/P620/DVDRW/K+M/Ubuntu) (70231769) Khai thác sức mạnh, tạo nội dung VR với một máy trạm có độ tin cậy lớn, nhỏ gọn hơn các thiết kế thông thường nhưng vẫn có thể mở rộng mà mức giá đầu tư ban đầu lại phải chăng. Hiệu suất [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="ddnb-title spct-title">Đánh giá Workstation Dell Precision 3640 Tower (i7-10700/16GB RAM (2&#215;8)/1TB HDD/P620/DVDRW/K+M/Ubuntu) (70231769)</h2>
<p>Khai thác sức mạnh, tạo nội dung VR với một máy trạm có độ tin cậy lớn, nhỏ gọn hơn các thiết kế thông thường nhưng vẫn có thể mở rộng mà mức giá đầu tư ban đầu lại phải chăng.</p>
<p><img class="loaded" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/57384_Dell_3640.png" data-was-processed="true" /></p>
<h3>Hiệu suất quá tốt so với số tiền bỏ ra</h3>
<p>Nhận sức mạnh tối ưu mà không phải hy sinh túi tiền của bạn trên các máy trạm Dell Precision 3000 Series. Nâng tầm ý tưởng của bạn với hiệu suất chuyên nghiệp, thiết kế kiểu dáng nhỏ hiện đại được hỗ trợ bởi các công nghệ đáng tin cậy của Dell.</p>
<h3>Làm chủ buổi thuyết trình</h3>
<p><img class="loaded" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/57384_Dell_3640_upgrade.png" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Vượt qua những giới hạn trong quá khứ:</strong> Năng lượng vượt qua các tác vụ chuyên sâu nhất nhờ tốc độ bộ nhớ nhanh hơn lên đến 2933MHz, 128GB</p>
<p><strong>Hiệu suất cao nhất:</strong> Bộ xử lý Intel® Core <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> và Xeon® thế hệ thứ 10 (lên đến 10 Core <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />) mang đến cho doanh nghiệp hiệu suất, khả năng quản lý, các tính năng bảo mật tích hợp và sự ổn định của kiến trúc Intel® và phù hợp với lộ trình nâng cấp trong tương lai.</p>
<p><strong>Có thể mở rộng và linh hoạt:</strong> Bộ nhớ có thể mở rộng với SSD SATA và PCIe NVMe có thể được định cấu hình lên đến 30TB mang lại hiệu suất cao nhất cho các dự án phức tạp.</p>
<h3>Tích hợp AI hỗ trợ bạn mọi lúc</h3>
<p>Dell Optimizer for Precision là một nền tảng AI được tích hợp sẵn giúp tìm hiểu cách bạn làm việc và liên tục điều chỉnh theo phong cách của bạn để tạo ra trải nghiệm thông minh hơn, cá nhân hóa hơn và hiệu quả hơn.</p>
<p>ExpressResponse: Khởi chạy các ứng dụng được sử dụng nhiều nhất của bạn nhanh hơn. Chúng tôi sử dụng công nghệ AI và Intel® Adaptix <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> tích hợp sẵn để điều chỉnh mức hiệu suất ở những nơi bạn cần nhất.</p>
<h3>Sẵn sàng cho VR</h3>
<p>Sẵn sàng tạo ra nội dung VR ấn tượng với Precision 3640. Sở hữu card đồ họa chuyên nghiệp AMD Radeon <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Pro và NVIDIA® Quadro RTX <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/13.1.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> 5000 mới nhất với  tuỳ chọn cho người dùng khả năng nâng cấp sang card ngoài có công suất lên đến 300W. Precision 3640 Tower dễ dàng xử lý việc tạo nội dung VR với hiệu suất cao cấp nhất mà bạn có thể tin tưởng.</p>
<h3>Được thiết kế cho những ý tưởng lớn</h3>
<p>Không gian hẹp? Không thành vấn đề: Dell Precision 3640 có thiết kế công nghiệp, tiết kiệm không gian với khả năng mở rộng phần cứng bên trong không thay đổi.</p>
<p>Thiết kế cao cấp: Cấu thành từ những vật liệu ít bám bụi, dấu vân tay, Dell Precision 3640 còn trang bị những tấm lọc bụi giúp dễ dàng vệ sinh sau 1 thời gian sử dụng.</p>
<h3>Tin cậy mỗi khi bạn cần</h3>
<p>Công nghệ bộ nhớ đáng tin cậy của Dell Pro (RMT): Bảo vệ công việc của bạn khỏi các sự cố tiềm ẩn liên quan đến lỗi bộ nhớ. Hoạt động cùng với bộ nhớ ECC, nó phát hiện và sửa chữa hoặc vạch ra các lỗi bộ nhớ. RMT Pro cũng theo dõi tình trạng của bộ nhớ và cảnh báo cho người dùng khi bộ nhớ ở mức quan trọng và cần được thay thế.</p>
<p>Chứng nhận Nhà cung cấp Phần mềm Độc lập (ISV): Các máy trạm được kiểm tra để đảm bảo các ứng dụng hiệu suất cao. Chứng nhận ISV của Dell bao gồm các ứng dụng phần mềm độc lập phổ biến nhất.</p>
<h3>Cổng &amp; khe cắm</h3>
<p><img class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/57384_Dell_3640_Ports.png" data-was-processed="true" /></p>
<p>1. Nút nguồn | 2. Giắc cắm âm thanh đa năng | 3. USB 3.2 Thế hệ 2 Loại A 4 | 4. USB 3.2 Thế hệ 2 Loại A4 | 5. Ổ đĩa quang (tùy chọn) | 6. Đầu đọc thẻ SD (tùy chọn) | 7. USB 3.2 Loại C | 8. USB 3.2 Loại A với PowerShare | 9. 2 Cổng hiển thị 1.4 | 10. Bàn phím PS2 | 11. Chuột PS2 | 12. USB 2.0 Loại A | 13. USB 3.2 Gen 2 Loại A (2 bên trái, 2 bên phải) | 14. Giắc cắm âm thanh | 15. Khe khóa | 16. Kết nối mạng RJ45 | 17. Kết nối nguồn</p>
<h3>Kích thước &amp; Trọng lượng</h3>
<p><img class="loading" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/57384_Dell_3640_Sieze.png" data-was-processed="true" /></p>
<p>1. Chiều cao: 335mm (13,19 &#8220;) | 2. Chiều rộng: 176,6mm (6,95&#8221;) | 3. Chiều sâu: 345mm (13,58 &#8220;) | Trọng lượng: 10,6 kg (23,37 lb)</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://datdeptraii2401.github.io/mywordpresss/san-pham/workstation-dell-precision-3640-tower-i7-10700-16gb-ram-2x8-1tb-hdd-p620-dvdrw-km-ubuntu-70231769/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
